收到渣馬既聖誕祝福，但簡體字

跑左十幾年渣馬，一直declare 自己係香港人，住香港，用香港身分證；

咁一路都係收繁體字或英文字email, 點知今日一開呢個email，即刻屌一聲

我都收到
仲有google 又係、成日轉左去殘體
Ddlm

覆返佢再打殘體字就唔再用你服務